就黎十二點 樓上又吸塵

快手d好無

你樓上已經起碼十年冇人住

敲門 燒佢數簿啦

我兩點都吸呀，關你撚事，四個大字